[蘋果動新聞] 最Hit新聞入面 無一單係關逃犯條例事

成百單最HIT嘅新聞 超過十單都係姚子羚

【引渡惡法】西環發功箍緊建制票 葉劉：政府決策不應視乎示威人數

【引渡惡法】強行修例惹宗教界不安 憂地下教會信徒遭引渡回內地受審

【泛民訪美】美參眾議員向林鄭發信反送中 將派員訪港兼促特朗普開腔

呢啲真係無人關心到連頭百都入唔到？

真係冇人理？

(9up) 毒果有心轉移視線

其實姚子羚有咩吸引力?

裸照或做愛片都冇興趣。

比左錢買相要用到盡 聽日A1又係佢

其實逃犯條例單嘢都發酵咗好耐，
我就唔信樓豬成個月以嚟，每一刻都高度關注緊件事。

連登次次都係咁，
咁啱有單大嘅娛樂新聞，總有人企晒道德高地，屌人港豬，
但係之前13萬人遊行、立法會門外集會又唔見你提

理個班平時會睇世界各地新聞 關心本地事務 唔理個堆 你同佢講都無用 所以

唔好係cc 台理性討論,
會無限負評

同呢啲人做朋友或家人一定好辛苦，
一定要24/7 mon住時事，
有一兩日睇下明星八卦嘢都唔畀。

哦

姚子羚唔夠做
過兩日會再出單勁爆野
估下下一個係邊個？